Smart Watch / GPS Watch 選擇

想買隻Smart Watch / GPS Watch 做運動/日常用
有冇咩介紹?
Budget:under $2000
Android 手機用戶
想有
內置GPS
可以連藍牙耳機聽歌 , 想跑步唔拎電話
暫時睇中:

Fitbit Versa
一開始好鍾意 , 因為輕 ,可以聽歌 , Fitbit APP又好好用
但原來冇GPS , 唔係用Android wear OS

Ticwatch e
平 , 可以聽歌 , 有GPS , Android wear OS
不過電只可以用1.5日

Amazfit 2
平 , 可以聽歌 , 有GPS , 外觀唔錯
不過冇香港行貨 , 得簡中介面 , 唔係用Android wear OS

巴打門有冇人用緊 / 有其他介紹?
Thank!!!

等其他巴打介紹

Lm

Amazfit la. 好多鬼佬review ok

尋日買一隻Samsung Gear Sport，幾靚，同埋有Always On Display， 雖然唔知其他廠有冇，但係高你budget $90， 可以考慮下

我係因為佢有50米防水先買

推一推

買智能錶一定要用Wear OS 或者 Tizen OS， 如果唔係好多apps都唔support

Garmin? 但可能over budget

等多陣

Amazon Garmin Fenix 3 hr certificate refurbished